一句講哂美國戰線, 左右係政治, 反共係黑白

反共是常識吧